一擊必中 魯賓卡山

魯賓卡山 下盤 大船

Gun

1:0

笑撚左

有得笑好笑埋佢

走盤
十點墨假再戰！

阿特拿斯 上盤

又收錢

又要入錢

又一擊必中

輸能哂